黑警加薪被工聯會要求捆綁在一起，但黑警OT錢竟獨立於其他公務人員

前線醫生得$4000， 每名黑警竟有$20000，

港台記者呢半年來OT唔會少於黑警，仲要唔夠津貼費要炒人

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

全港公務員應該發起一周擺工靜坐，大大聲同林鄭講你不配做公務員之首，福利全偏向保佢條賤命既黑警度
同搶劫+利益輸送無分別

警權 > 行政 > 司法 > 專業界別

黑警保林鄭一家賤命
林鄭保黑警榮華富貴

但錢唔係林鄭私己錢，而係用納稅人的錢

有冇咩實際行動可以做

已經袋袋平安

林鄭從來都唔係公務員之首，公務員首長係常秘

我上面講錯，黑警唔係2萬，係9萬

警隊過去半年的超時補水高達9.5億元，月均領取人數達11,000人，意味平均每名警員可獲8.6萬元加班收入

但同為政府部門的港台新聞部卻被縮減資源、公立醫院醫生超時工作卻沒獲補水，做法被轟「大細超」。

OT工作如下

推，你今年夠膽加，包你下年減番兩倍

要其他公務員部門團結先可行，在特定日子一齊爆發

拖慢啲野黎做
有咁慢得咁慢
啲藍既催你就分啲比佢做
反正鐵飯碗黎又唔洗ot

可加無減機制

真係好難
新公會而家都仲未算好多人

你D屎橋變相害埋黃絲

緊係要全港公務員（除果幾個不受歡迎紀律部隊外）發起大靜坐更有效

可以點做

要有公會才可行動，靠職工盟死得

太多藍廢老

算啦你覺得佢地肯罷咩

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

與其
坐以待斃

何不
行動最實際